Admin被人拉咗未？(有圖)

如圖

藍屍

人要藍，便冇腦

我都想知tg admin 係邊個
TG = tear gas?

班大陸閪唔識點串字係咁架啦

有某嚇親你賴尿呀？

鄉音都打到出黎真係嚇親咗

有聲有聲
睇到真係笑撚埋右

Well noted with thanks

某呀某呀

我拉的
已fact check

Telegram都拉到

好撚驚呀

高登admin係咪林早洩

高登好撚多admin喎

好撚驚呀

好撚驚你班傻閪藍屍未俾人獅鳥呀

瀨緊屎
請藍絲食

佢就係奇拿

真係拉鳩左佢都唔介意

禾巧堅堅

牙祖

據好可靠消息來源呢張圖嘅消息非常唔可靠

我唔直接答你